香港勝在有你和ICAC

ICAC under林鄭架
仲旨意佢查黑警？

哇右下角個阿叔邊個嚟

有骨氣就唔接受施捨
容乞衣 何乞衣

容海恩及何俊賢獲邀

屌你老味成個阿嬸咁

I Can Accept Corruption